[LIHKG] [重開] 強勢股鳩叫區 35 牛市仲未完!!!

副主席

留名保平安

鳩叫保平安

望住個倉好想喊 倒輸緊

熄機唔望啦

唔敢望呀

原本諗住離post等下一個先入場
好彩有人重開

正評係比重開

22號巴打幾時先肯開post

就黎頂唔住. PROFIT已經冇左好多

誰偷偷留下負皮

回又回唔落咁
捱埋今日聽日就上嫁啦

Profit冇左好多

前一兩日都係咁架. 妹完第二日又跌

睛巴 3808係咪照揸住先

same

頂住

我有隻牛仔就死....

好在既係之前買中內銀 388 大宗股

不過如果再跌都幾難捱

止蝕好, 定搏佢死唔去好...

博 還掂都差無幾

巴打，我好鍾意你個名

跌到呢個位都係strong hold

真

手機股終於識彈😂

要改做火速救市

重開即彈

啱啱見副主席開post我仲拿拿林買左恆指反向

明明上幾次做佢對家都冇事
今次笫一次就乃野

副主席一入黎開post就會掉頭插😅😅😅

舊嗰邊留返俾佢啦

連住尼可唔可以更新個app禁止某個用家入post

恆指又上番 但個倉已經跌到殘曬

我真係冇晒嗲
終於明白副主席買股票係咩感受

strong hold

致 副主席

你一唔留言你隻1548轉埋燈。你乖乖哋唔好出聲幾日等佢升返少少，唔該

小股民 啟

有無咁邪

今次真係聰明過頭

搵人裝左柱香先啦

當揾啲嘢提升下大家士氣 一開過個post HSI轉埋燈 新樓主好波

大戶mon post架

新post留名

今日補返之前個裂口

斬左我隻牛先彈

大戶扮假膠撚尻連登仔😂😂
見到其他人開post即刻拉番高個市😗

升啊 一定要證唔關副主席事

等你打救呀 大佬

新post 好波
副主席呢排都唔好入黎住啦

搵人引佢中雷啦
恆指升到5幻都得

天氣凍啊 副主席你過埋年先好上水

比恆指玩死

我就黎得返條底褲

今朝算唔算大戶真正震倉

一隻手渣幾手700 一隻手渣底褲

半倉仲流緊鮮血

我個正評冇比錯

算啦⋯⋯輸百零蚊
當笑下啦

1548放左先黎升

wa diu
Rocky呢下拗要真係勁L過彭丹

屌 咁呢家買升定買跌呀...

無睇兩日原來回咗落5.6 走寶

上呀飛雲 含大屌你

27.7 勁想加

硬係覺得下晝轉紅燈

屌你夾一夾冇十幾格

我覺得你老母做雞tim ar

買股票憑感覺

上又上唔晒
妹下妹下

又回，回到咁上下又上翻黎

各位巴打 坐火箭喇

個倉綠燈

今朝放完隻牛 而家高過我買入價

升左幾千點 唔調整邊有力上啊你老母

希望啦⋯⋯

和氣生財

屌又出現

1668堅守

屌你要唔要面架？

一轉post就升返 唔信邪都唔得

走鬼呀反手熊

其實最無出息係你呢種人
又要驚輸又要賭，賭都算仲要唔肯認輸，輸完幾獲當無事再黎過
咁多巴打教精你你都唔好好諗下係咪真係自己唔岩再買股票，你搵得萬零蚊人工(當你講真)淨係玩3個月股票都無左儲蓄既一半，你有無好好反省過

而家風頭火勢 你都係唔好理啲股票住啦
當仆暈自己 下年先再入黎傾啦
你啲股都係好股黎 唔洗成日check 住嘅

今個月輸曬你嗰份高不成低不就嘅萬2蚊人工未

佢邊有20k

好聲好氣叫佢坐定定又試過，叫佢認命唔好撚玩又試過
係要俾人認定佢係黑氣石先安樂

12咋 成30歲人12k好意思話自己低不就

中呀又中， 180 跌到140

燈到紅色先入佢數啦

你地咪屌佢啦
我等緊靠買佢對家發達

岩

依家我乜都唔做淨係等⋯⋯

板塊轉換快到呢

反手入左啲牛，又中

好傷啊 放晒啲牛入熊，兩邊不是人

有冇手足趁機入1548

主席同船 屍骨無存

你個名⋯ 入吉利啦

等多陣又彈上3幻3

副主席終於覺悟 根本就係應該咁

不變應萬變 專心返工

車股仲入

有冇人個倉仲跌得多過琴日

2018果啲差唔多見底 再跌機會不大

原來呢個先啱
留名學野

張期32100家鄉
後悔尋日正股唔入肛交

You?

應該係, 尋日隻熊剛剛蝕住走

今朝有得食唔走？

175其實可以入下
波幅橫行緊
大慨28蚊阻力
穿就破頂可加注
唔知啱唔啱

收回價太遠, 正股o個少少隻熊價位唔會變
冇所謂啦呢個用錢做實驗睇下佢個底係咪咁堅
莊家d貨應該都係集中130-140, 所以冇咁易再打落去

175差不多見底 有主席增持 但未必爆到上去

所以炒下波幅先都唔錯
24-28

582

2007轉燈

隻月供823柒咗成個月

G dragon

月供都驚

Chok上chok落

2689跌多少少就入，食佢個波幅

月供梗係唔驚，但我記得有巴打高追咗

71蚊入 可以點

上證

阿爺

3323
又穿買個個位
又要等

前幾日睇好佢 8.25入 今朝掛8.42走左

又未串10天線唔洗走既
等多幾日就ok掛

上證
會唔會真係W一日

撚狗

短炒

又想轉燈

多撚謝阿爺

阿爺撚狗係有一手

反手再8.24入返 食波幅

你再唔斬，聽日就20

又跳水

清倉保平安

w 走勢

其實係差個波幅，唔係就似足牛三

2196毫無反彈

最後可能係super!打和

唔準和

One two three four！

頭先去左超市買左1箱杯麵⋯⋯又要慳錢⋯⋯

頂 好假呀

為乜
止蝕離場 比心機返工啦

你哋唔好再理佢

之前晴巴講過既2001好似有d野睇喎

琴日破咗個柄位阻力， 5.17 , 5 -8% ，5.42 - 5.58

呢到下午好靜

763好失望

27好猛

有下月入港股通預期,冇貨就睇其他入少少埋伏一下先,下個月先食大茶飯

教育股都幾chok, 1317 中配股 2001 唔郁
不過見到6068 6169 突破 所以坐到今日,

又學到野

我5蚊貨坐到依家 唔差在再坐下啦

話咁快就過咗個買入位 中過 1317 唔係咁咁入

尾市又抽高

恒大D 沽盤

差油 b 全紅變全綠

無貨係咪唔好入住

個市chok到咁 難玩左好多

272點睇？有冇得升下

多謝晴巴

你渣住D貨唔郁就係架啦.
係咁貪DAY TRADE實輸死

利申: 12月轉倉到宜家冇郁過

賭股

1317

今日我隻670終於收到7蚊樓上啦

700失禁？

太遲

等日收市跌500up先考慮清半倉
670 3993

2001 今日支燭算唔算突破 可以J 入？

睇左成朝都唔敢入貨 午市先搵位入番D 內險

我個倉最尾居然收綠燈

+1

今日升300點wo

睇完琴晚美市ig adr夜期
加埋今日-250點
尾市見到有錢賺驚訝都好合理
今日都無乜時間睇市

係 朝早仲輸到仆街 晏晝開會開到收市之後
一睇居然

669仲未有機會入佢老尾

美期就升番哂

慘得過我買佢對家都要輸錢

巴打上次落10天線下面唔買？

都係想等一棍十二月十二號個種

二十一號先岩

夜期又插

leave name keep safe

睇阿爺救唔救命

唔知係咪經歷完10-12月而家覺得呢啲好小事

覺 到堅股災一日跌成千點個陣 我唔知依到會點

到時知邊個無著褲

Ifc

副主席燈到763 A股無底式下跌

你走左高追個注未

突破3角果下買完之後無走過
條仆街唔走我點走？

唔好累埋6869呀

咁齊齊坐捱下打先

2007 今次要企穩17啊

放巴啲323

30.3入

11月破頂時入過，上星期又加左注，avg 31.x

1238開心D,寶龍哥!

same here

30.4

而家溝又唔係 止又唔係

763要走,講真,寧願升穿返再入

所以咩都唔做

過唔到副主席過買入價

啱啱突破就放？

（不過我都唔知佢係想突破定chok高離場 ）

屌睇錯字

670好波

不過升到咁真係有d想走
睇定幾日set返個價先

次次去到果個位就停
屌你副主席 放左佢啊仆街

763A股跌到無眼睇

唔使諗走住,認真,我前日仲加左貨

要買, 正. 又要瘋狂爆升

完全睇唔見水花

763 仆街了。。

呀副主席放763未

賺到幾多都拎黎填呢隻氹

都啱嘅
反正震倉都冇走過（最衰果陣冇錢加注）
就睇下佢會唔會坐多幾火箭

大家捱763打捱到想走未

仆街佢入左763姐 搞到隻6869跟埋跌

唉⋯⋯

你肯離場未

坐緊貨⋯⋯

唔好望喇

唔好坐啦 呢個市係考你個腦唔係考你屎忽

393係咪行區間了？

763再見了

睇多兩日 彈先走

次次都係咁，止蝕完爆升就話做乜咁早放，好啦唔放繼續坐貨之後跌又話做乜唔止蝕⋯⋯

結果乜都冇哂，唉⋯⋯

2196 發生咩事，升事跌，跌市又跌

萬科
入撚左2007

2007 唔好咁快升，等埋我星期一做張 Long Call

763你止左先啦，真係無底洞黎，
另外你有無諗過唔買股票

內房全部都火箭緊，副主席

點樣全部

如果一隻收息股
其實最起碼要買幾多股
先再買第2隻收息股?

早排11月尾763 A股唔係試過跌到停左咩

上個月咪乜都冇買，結果⋯⋯

叫你及早離去阿盲閪

真係好煩，日日係度叫春，你咪唔好買囉

抵你輸錢啦 1548 33.15 買而家27 咋

唔係你財唔入你袋
係咁坐唔定 不如跟大師一股不留啦 對大家都好

其實副主席你呢D 性格既人係做咩事既？
明知自己買咩輸咩，又唔係無輸，但你就係要拖埋全村人落水，咁鐘意攬炒？

763 6869

不過1548洪爺氣場咁勁都頂唔住

副主席 幾時入反向etf 開淡倉 熊仔 快d親市跌 反手put佢贏返輸個d

原本諗住反彈就放 d profit 嘔番哂出黎

希望副主席買2822

咁又唔使咁嘅

你試下3番4次比副主席買中

763 2007 175

副主席買左2007 紅燈添

副主席咩背景
有內幕消息

1233 1030 1169

個倉急回,high完頭一小時

大戶撚狗日

1548

唉我隻 1548

上證做乜啊

副主席一手1548已輸緊萬二

我諗恆指今日最盡跌到 32750

燈到 買完就無升過咁濟

係，真係灰撚到仆街，本身同個賤種2007同船都閪閪哋，點知佢仲要搞鳩我爆倉隻1548

繼續捱打

由一手賺一皮而家返埋家鄉

1548特價時段

副主席好波！有幾多 輸幾多！

條友抵死，1548跌多幾蚊佢就會放，跟住爆升又嘈過，不停loop

咪證明唔係你玩架囉，廢柴，垃圾
揾返你嗰萬二蚊人工啦，輸曬喇 考到ACO未呀？

應該去到25. 幾 去唔到就升

啱啱走曬

洪爺
你咁睇好1548上100蚊
點解唔孖爆佢入多D

一路好走

等低少少入過

同沙士買左幾層樓果D 一樣, 而家係咁話D樓唔貴

特價時段 入左1548

副主席副主席

有種學問叫止蝕
你諗下，跌10％，要升幾多先搵番，重要一隻弱勢股

真係完全明白 睇住個圖勁撚靚做曬旗型而家搞成咁

落到$25就入

1次半次就老散，次次都係咁就一定係有預謀有目的去呃貨
買一手1548就跌
不管你信不信，反正我就信了

幾日賬面輸緊7%

體驗到咩叫買完就跌未？唉⋯⋯

副主席燈力無邊 1548夾硬由33燈到落26

好撚厚面皮 好犀利

就黎單日跌10%

副主席EQ其實幾高
俾你地咁鬧法屌法,依然故我地叫春融入大家

1548 係咪想跟2382後塵

如果佢係假膠我條氣都順啲，服佢添 但你睇佢開嗰啲post佢個廢柴形象真係出曬嚟 三十幾歲人公務員考唔到，要半年嚟不停出post屌柒同佢爭位嘅大學生，揾得萬一萬二，無人要，無朋友 如果係假膠可以砌自己形象砌得咁靚我五體投地

成班係到屌做咩. 買股剩係升唔識跌架咩
仲要1548 已經升左幾百%

有冇2196 嘅巴打

問題係佢買即跌仲要次次都係咁

你估個個ipo個幾揸撚到而家咩

我信佢係純黑仔(或者傻仔)多D
33蚊1548仲追入去

有d想入
但又唔想同副主席同船

然後你就將跌既責任比哂佢?
副主席都係買1手姐, 呢隻閒閒地1億成交
你估佢真係咁大影響咩
如果你覺得佢燈既
點解你唔係佢買果陣你放哂佢?

輸錢屌鳩人都幾好笑

根本就係白痴仔

有

點解唔問下自己點解高追

巴打諗住繼續坐?

啱啱先唱好，跟住就無水花

牛熊雙殺

依家點算好⋯⋯

走2007 thx

其實你一買就跌點解唔入熊,可以發左達都唔知咩事

百撘句: 鳩叫鳩屌下je, why so serious

副主席可能係輸少少錢 當娛樂下大家啫

善用自己技能系列

你真心問定點

Sell away and go away

努力返工

副主席EQ 真係好高
唔等錢洗就坐下啦

話佢黑氣石係真係笑下佢姐，
但有啲巴打明顯真心咗係咁屌佢，
輸錢喺度屌人發洩同啲賭鬼賴人搭佢膊頭有咩分別，
肉酸咗啲囉

教左你一樣唔會做，你問黎把撚咩

成班牛鬼蛇神 但仲reply...

呢樣真
雖然燈力真係勁

好撚慘

又洗倉

好淡打大交

我唔識買牛熊果d，咩到期日價內價外打把完全唔咩乜黎，d 人叫我買正股，點知⋯唉⋯

反而有啲性趣接觸下，邊度搵呢啲買

副主席你次次高追都仆撚晒街 不如撈底買手機股 呢堆跌撚到殘

副主席幾錢入2007

副主席唉完未 煩過閪

新手指數急升

副主席, 想追數就入1800 2689 現價, 之後中間波幅乜都唔好理, -10% 止蝕, +10% 止賺
利申: 持有呢2隻, 等你沉俾我睇

變左發泄post

同d賭仔一9樣

一入即跌隻隻都咁唔信邪唔得啦大佬

輸錢可唔可以唔好輸得咁柒

屌條友跟本有內幕料
次次都咁撚準
好心做指標俾人睇
但呢度d人都要屌

原本諗住今日有反彈就走

依走得番少少盈利，都唔知走唔走好

有內幕料洗撚考aco咩...

晴巴，3883e+高位整固，係咪都仲係值博？

我冇輸只係返左家鄉咋 你咁串睇黎贏好多

來來去去咪果幾個屌
又唔見佢地屌939 , 證明佢地冇貨

若然副主席唔係特登， 不如分享下你嘅揀股方法， 如果跟你買short真係發過李嘉誠

明明副主打救緊世人

係咪有咁多直必

可能佢好享受

午後又沽

倒水咁款

阿爺失禁

我真係好鐘意1918

27

搞咩2196日日插？

咁大碌嘅

講左好耐架啦
無貨底學人高追 高追完跌就怪人
贏就係自己有膽色有見地
輸打贏要
仲有乜9幅圖旗型好靚 圖100%準就無窮人啦
又咩出好消息就40 50蚊
大地股好消息就出貨啦 你foresee到嘅野 你估下其他人睇唔睇到？

望住763食唔落飯

長飛

上證跌50點 cls

副主席買入位靚到😆

呀爺 為左同香港市民講新年快樂 成版紅哂真係別出心裁

好重注咩

20%倉 呢幾日咁倒法

正宗賭仔心態
輸錢去屌9人

前頂都穿埋

只限持有

我都係⋯⋯唉⋯

上證同恆指比, 今次恆指好叻仔

唉你幾錢入

好似31,32

31.65

你唔好再唉得唔得

唉

981
1478

你點決定買唔買股票答我

27蚊入左應該點

我見你地話邊隻前景好，大型股，個圖靚果d就買，但結果⋯⋯

弱智

你自己有冇分析先
你咩都唔做好難贏錢，自己畫下圖例如之前我都睇388 306 係頂咁，就算輸都輸得心服口服，人話買咩你就買咁就仆街啦

見個個輸錢都怪你咪提下你，雖然2007 1548 175 763 都同你同船

一買就係頂 依d堅係運黎

唉......又跌........

call左27嬴返

藥股要止蝕

咁2007 763 1548你既推算係點⋯⋯

坐緊460

1我最驚係1548 不過我26 蚊貨最多係冇賺

係咁跳水

巴打介唔介意講下點解個黃金比例咁拉 ？
我通常見人拉都係最低拉去最高

rocky

唔洗喊,今日所有股都係咁

都算企得硬

副主席麻煩你戒左啲唉聲嘆氣同啲···啦
有賭品既都會歡迎你係到討論
當你娛樂大家又好
當你係賣出信號又好冇人會怪你
但係唔該你啲情緒留返俾自己
鳩叫雖然係呢到傳統
不過同呻係兩樣野黎

利申：見副主席入175就蝕住走

2007 大行唱好同好消息都升唔起 係咪儲力待爆

阿爺收工，港女今日咩心情

阿爺一收工 港女又開始上返

1548落到20天線幾吸引 但唔想同副主席同船

唔覺

x2 心思思想入

唉......隻 長飛 睇埋聽日要諗止蝕

輸到冇感覺，我當自己全部股票價值係0。

賣曬佢 唔使心掛掛
夜晚瞓都瞓得安樂啲

咁就岩啦唔好睇市隔幾個月再返黎就最好

169集氣

呢啲心態真係好撚犯賤

貼倉冇用

906

收手吧啦 注定你唔啱玩股票 牛市都輸到咁

再唔斬 1548好快輸到變15,480.00

尋日都叫頂到,今日個倉真係散散地

今個月贏嗰啲又無曬了，好似行返11 12月個loop咁

直接變0啦，反正都冇哂。

洗到幾時

頂住先，有d 似 11,12 月咁

牛三定熊三

我反而想知個300係邊到賺

1548 個跌法

撈底好時機

最低位走

唔敢

見新聞話內房落鑊再望下隻2007，以為自己去左平衡時空

嘔電

25.4已撈

聽日繼續跌 撈下底先

惟有飲多D 加多寶啦

準備重演上年年尾股災😅😅😅

成個倉紅到入肉

人地年尾都偷步炒左上去,正常唔會再炒住

睇見上面d人走去鬧個咩副主席就真係好笑

你地唔係真係以為個股升跌係關佢有無持有事下話
發窮惡都唔係咁發啊，人地一開頭講下笑話佢燈神 到後尾一個二個就真係將升跌歸究於佢

你班友個腦真係唔多點用架喎

明知副主席咁黑氣石咪即走囉, 記得有個係33.6走1548

副主席入第一日後1548都仲KEEP 係33蚊左右收市, 跟住果日都係平開平走

係第三日先大插5%

跟住班友就開始屌, 有堆仲賺緊既邊屌邊唔願走, 結果今日再拉多8% 先走或者仲有堆唔認輸死坐
死宗輸打贏要

(鳩叫)副主席討論區

咁嘅心態真係抵輸

睇落似高位整固
慢慢等一棍大既啦

臨尾竟然再整多棍 好痛

呢幾日係咁比大戶撚上撚落

今次坐定定

夜期繼續插

牛市仲未完 回調下再上

我係有賺既
咁係咪串得你?

輸唔起就屌盞燈都唔好得去邊

盞燈宣布入咗邊隻貨你都唔走
你話怪得邊個?

怪人掂佢隻股

隻股好似係佢咁

人地有股份架

一個真心膠有咁大影響力咩?

利申: 有175/2007

條友真係好煩，成日叫春，驚死人唔知佢廢

一日唉到黑
唉佢老味

都真係幾勁

btw希望主席買2822

唉・・・又輸

有時你地太貼市
升咁多唔放 成5000 點 就預食大回 就算700咁强 11月都要回馬槍啦 個市咁波動2-30% 上落係等閒事 如果以為股票只有上唔會落咁你唔適合玩 我自己手上有幾隻都坐緊貨 1478 都坐緊近3 成 so what

你個倉打得散就夠cover
好似我睇好機械臂 買1322 同1651
1322 收皮但隻1651 拉起都仲有得贏

btw如果發現自己日日都好緊張隻股既升跌 真係要睇下醫生 可能上左賭癮

大部份人都當左係賭場

all in or nothing

763 咁算係好消息？

包定頭先

包頭保平安

包定

油b 滿希望

買啊好強啊

睇下今日個市都係向跌多 無眼睇了

癡撚線架

阿爺想跌番落3300重新黎過

1893已經連續幾日陰燭

其實9成股都係
我個倉所有股今個星期都跌幾個%

清倉啦 唔玩啦

輸2007牛 但其他仲有盈餘

分散投資

763逃生門

屌

股JOY

屌尋日內房板炒一炒, 我隻3383先升果0.5%, 今日跌凸, 屌你老尾

1233

入黎睇哀嚎

叫下先

好痛啊

愛趺才會嬴

2382

670真係笑話

唉.................又跌..................

見到自己賺又唔識走，一跌就肉赤，好難決定走唔走好

晴巴點睇後市?

呀爺對唔住

rocky 981

763係逃生門定終於生性

5g 股跌唔落咁

好後悔入左175

留名睇洪巴演說

今日係HSI股跌得多,其中中型股都係1%內

次次跌市都會升

琴日都講左唔穿會升 又中

763 同6869 之前已經插哂水，再跌不得了

經歷過2382 一日跌$15 之後
依家完全覺得跌少少好濕碎

長飛到咗止蝕位，如果今日唔係大瀉都係睇多一兩日

依家點睇3808

長飛都倒升

大行日日唱好都唔夠玩

隻仆街763帶人跌落去 唔帶佢升返上黎 冇義氣阿

洪巴又然

大行唱好=沽貨

2196既巴打，終於彈啦

走

763

競價入左少少

如果唔係罰款，每股賺多過$2

無人話副主席啦掛

睇下彈到幾多

手機 同 5g 見底？

其他果兩隻有得升

慢慢坐下等返家鄉

好難判斷反彈定見底,我會選擇避開

似要轉燈

升一升就轉咩 on9

唔跌點買貨

要百屌成材

國指倒升

直接買670 CALL, 屌你老母啦上證

調整結束gogogo

其餘兩隻升咁多
屌佢仲要跌

牛熊兩邊都殺

上證算唔算奇蹟日

講真, 有貨好加
利申唔係東航主席

屌佢老母爺閪含撚啦, 幾枝陰燭KO曬一個月升幅
自由市場

1233做咩無啦啦出大陰 咁都中伏

咁又係成個一月嘔咗大半出嚟

市場欠一個暴力拉升

根本係有人惡意沽空
快D拉人啦阿爺

3309睇圖係咪準備爆上？

又想講旗型

新股睇圖有閪用咩...

見到連登仔係到呻
我覺得牛3未黎

Ps 新手

妖股

岩呀大股先有用

今日咁靜

可能D人止晒蝕

蝕少左 only

# me too

Sh巴

今日個倉幾生性

我靠2382 不過都係蝕

我一般咋,不過比開市有好大好轉

不過點解次次都係2018生性過2382

2018

22號BB 唔洗坐了

2018 今日叻仔

821

1548 $27貨 蝕少少但好驚再跌

今日靠隻2001同896救全家

3993 訓醒發現錯過左加注機會

冇得咁計 ge, 如果佢今日再跌呢

2382次次都跑輸2018

好耐無試過今日咁既情況

5.75附近可以加一注阿
佢再插咪走 有貨底
但又係訓醒11點幾

2382 $9X 底
2018 $12X 底

1478呢

冇底

真一垃圾股
繼續坐

我覺得係暫時反彈，起碼3月先入得

你講嘅同我講嘅冇衝突

我對呢兩隻西野已經無晒信心
大市升 佢跌
大市跌，佢又跌

?

唔代表冇底嘅，當然穿咗$9X要止蝕了
之前2382 $9X，依家已經去返$11X

唔係馬後砲，$9X果時都買咗少少

教育股強勢

機械臂

另一隻機械臂1322唔識郁

《中資異動》東航遭高盛叫沽，昨創逾兩年半高後現跌近半成

《經濟通通訊社２日專訊》東方航空（００６７０）Ｈ股昨日高見７﹒３６元創逾兩年半高
後，現價下跌４﹒８７％，報６﹒６４元；成交約５５６萬股，涉資３７３０萬元。
Ａ股（滬：６００１１５）現價８﹒１５元人民幣，下跌０﹒３３元人民幣，或下跌
３﹒８９％，成交１﹒８８億元人民幣，涉及２３０９萬股。現價Ａ股對Ｈ股呈溢價
５２﹒３２％。
東航最新遭高盛下調投資評級，由持有降至沽售，目標價則由４﹒１元升至５﹒５元。
國際油價昨日（１日）反彈，調查顯示石油輸出國組織（ＯＰＥＣ）減產力度保持，消息蓋
過美國油產量自１９７０年以來首次每日超過１０００萬桶的影響。
布蘭特原油４月合約上漲０﹒７６美元或１﹒１％，報６９﹒６５美元；美國３月原油期貨
上升１﹒０７美元或１﹒７％，報６５﹒８美元。布蘭特及紐約期油收在２０１４年１２月以來
最高位。

沽落去呀

邊條撚樣玩燈制

有無巴打仲未入1548

洪爺你就黎變同主席一樣咁煩

抗癌主席你都唔識

晒氣啦
呃貨就有佢份

領展跌完未

花旗係到出763口術

如果係FACT又點會淨係沽東航呀
淨係追近A-H股差價都有排玩

SHSH

呢D股唔洗日日CHECK嫁噃

隔離753夾左4%
佢地一定係唔用石

唔明點解洪巴係咁推

真係慘 踩多腳

洪主席都係想大家開心 有錢齊齊大家搵 打個和

呃貨啦, 見太多同樣案件重演

1177

跌多啲俾我月供入平貨

坐穩

823跌到有啲怪，唔知係咪有咩事

又玩燈制

領展都屌 大牛龜 收息用 不嬲慢升

347好強

隔離隻323未肯生性

收息股我會等熊市後一段時間先考慮

323都唔差阿呢排
不過347行得靚d

相比突破左347 323真係失色少少

班投行係莊, 睇到呢D新聞都好笑

講到佢先值18蚊

1233 今朝ao比人沽左咁多算唔算大成交跌

幫我屌下佢就岩

大行做野，唔使你教

我識仲同船 我都信洪爺嗰套
但係佢真係太hard sell

佢有陣時hardsell口吻真係好似吉利主席

落力為你好

今日油b 好勁，唔知今個星期可唔可以倒升呢

來回地獄又折返人間

個名咁老貓
有857, 前幾日高J, 好彩有得升
不過睇長線

670

得不到分數之餘仲要比人踩多幾腳

朝早高幾格入CALL輪宜家都有回報

323 A股突破唔到
反而H股就黎追到個價

不過都算生性架啦，我收貨

700都就黎轉燈

1928 做乜9

賭股好消息出貨

大芋尻嗡完
收齊貨

1233原來係配股 屌
又係炒高配股

27咩事

Rocky 呢排都係一日升一日跌
炒波幅真係可以搵唔少

賭股齊齊跌

連跌3日咁點

我隻2282

823 依家依個價位係咪值得入呢？

今日係咪開逃生門

好地地
點解要逃生呀
做乜尻啊你

係，快逃
唔好死守

323 347 算唔算好強勢

屌揸住隻358同坐過山車冇分別

神華要話俾兗州聽。邊個係一哥

又話發電廠嘈佢老味話煤貴

347係

成個1月見佢升左幾轉
等回入貨

首鋼呢兩日癲咗...琴日好似都升差不多10%

你老母港女跟跌唔跟升

qq

今曰算係咁啦 咁都守得住條10天
百屌賭股

呃貨姐

夜期

下星期洗多1000 點差唔多了

下星期 某一日開放逃生門 跟住過年

其實e+托住黎沽，係咪唔會單日大跌？

我張期無了
上輪大升市已經嘔番一半出黎

油b 唱好

海南單野真既話賭股玩完

有冇巴打講下 尼個係咩走勢

發現07同15年既牛三階段 都未試過三連跌

今日竟然唔使包頭
不過包定下星期

今日賺既下星期蝕翻出去

平保? 邊度平呀宜家? 睇過

ig咁早就三舊 埋單應該5舊

molamola

就400

下星期應該痛到仆街

500

股災 全部唔洗走

如果升呢3000 點買唔中強勢股 下星期應該輸突了

正股重貨
好彩入左幾手熊做對沖
不過都應該痛到仆街

輸突揮手區

今日見唔少資金流入番手機股 下星期隨時嘔突

當年牛三之後急跌 係咪大部分人都當係正常回調

15 年果次急跌完第二日就彈番800 點 之後就...

清倉啦 分分鐘一野落1 萬點。。

ALL IN PUT 熊肥肥啦

好地地做咩嘢要落一萬點 ？ 升一萬點唔得嘅？

今次碌柒啦

星期一正股倉綠到就真係眼光獨到

我個倉真係670啦今舖

on9，今日隻358升完一棍，睇黎星期一又打返落去

再冧多日就仆街了

升一棍打落去
都好過無棍再打落嘅
我今日358都加左一手
可能無事呢

要睇阿爺
哩D資源股好撚難玩， 油股又係chok到pk

其實睇好資源買期貨最好，資源股好易比人第日一棍低開冇仇報

嗱，我反而覺得670會冇事喎
你睇佢美國adr表現ok
但我d 939同2282就

買中隻1638 強勢板塊中大落後。

痴撚線跌到...

SH巴真心定假膠呀

星期一就知邊個無褲著

仆街 呢3日先追番星期二果一棍
諗住重新向高峰出發
又玩呢啲

跌緊四百點

今日走曬qq
仲渣緊3777同3988

美國非農數據勝預期，令市場人士擔憂加息步伐加快，拖累美股早段跌逾200點。

截至本港時間晚上約10時58分，道指報25938點，跌250點或0.95%；標普500指數報2797點，跌24點或0.86%；納指報7323點，跌62點或0.82%。

美國1月非農業新增職位20萬個，高於市場預期；失業率維持在17年的低位4.1%，符合市場預期；期內，平均時薪按月上升0.3%，按年上升2.9%，是2009年6月後最大升幅；但每周平均工時下跌至34.3小時。

數據反映美國經濟動力強勁，市場人士估計通脹和加息步伐加快，令美國國債孳息率上升；其中，10年期債息升穿2.8%，至接近4年高位。

個股方面，埃克森美孚去年第四季盈利84億美元，上升近4倍，因為稅改錄得59億美元遞延稅項收益；期內，產量下跌3%，跌至每日400萬桶油當量。

歐洲股市向下，英國富時100指數報7467點，跌23點或0.31%；德國DAX指數報12860點，跌143點或1.11%；法國CAC 40指數報5392點，跌61點或1.15%；意大利富時MIB指數報23300點，跌240點或1.02%。

經濟好就話驚加息

數據既野真係得啖笑

1668 3333㸃睇

老美跌600，脫歐之後都未試過

洗倉 要錢唔要貨

823 呢類收息股星期一應該最慘烈

美股

唉無眼睇 但星期一走去斬倉又好笨柒 唯有寄望新年假後真係有「牛三」

星期一點搞

走呀

冇架啦 牛市完左啦 趁早沽貨啦

唯有安慰自己呢幾日賺左個啲做buffer

要睇之後可唔可以快手補番31980 左右

係咪夠鐘清倉，手上仲有隻1478

呢種情況向呢一年試左好多次

未牛三先仆街

洗倉? 跌千鳩幾點先黎清

唔係33000 入滿倉既無咩事

最多跌4 5000 點

捱打坐貨mode on

今次profit唔知頂唔頂到

咁多

50天線而家係 30914

100天線 29737

個大浪暫時都無穿過條100天線

班熊軍上晒水

淡友全面進場

4，5000點 ifc見

GG

清貨計數，及早離場

升得越多回得越勁
啲爆升股

Agger

不要再說了
仲要星期日去旅行

3337

完了吧 如無意外

未升過個堆

去旅行都去都去得唔開心

急不及待睇某隻爆升股了

邊隻

等睇北水星期一表演

11月果轉係唔識升既跌得仲勁

十一月果轉得幾隻有升
星期一真係大獲

2628 763

763不要再說了

又唔洗突然間咁淡既 之前都試過有晚ig爆跌5 6舊 最後到開市跌得3舊

跌3舊 依到會點

6869仲慘 你763都叫上返少少

1668 3333

如果全無反彈直落一月頭個位就真係要完全清倉喇
而家都係似借消息震倉姐 憂心加息過快唔係第一次啦

手機股又要跌

跌3舊同跌7舊個感覺差好遠

美國都6百幾 港仔點自己諗

呢度跌50同跌500無分別

港股而家跟上證黎玩

都係叫

美國依家都26000啦 跌得600 同幾年前跌600好大分別
應該唔會點有恐慌

依家d人槓桿唔算重
一開就跌600實一堆人掃貨多過順勢做淡

股災清倉

於咗唔跌穿三萬大陸都唔會插手

money巴

一開市即入熊有冇得諗？

唔驚左一巴右一巴

預咗舊錢輸晒先好搏

唉 個個都話開市跌起碼成千點 我321牛都預咗打靶

要做33000就出手
過哂最和味果幾棍就黎做淡
正宗兩頭唔到岸

你見突然呢度同出面全部一晚就已經轉哂淡 大戶又準備食多下

正股仲keep唔keep 捱價好

手機股反而我覺得唔會點跌
已經跌到咁 成個一月無升過咁濟

個個都話 你估真係有預言家咩
d人咪又係鳩吹 仲要唔好唔記得d淡友最鐘意呢d時候出黎

跌左3,4個月啦

所以跌都唔會好甘
利申 9up

淡友出晒黎
加倉先兆

前幾日以為淡勢已成入近熊點知比大戶一口氣夾到仆街

蝕咗5成忍痛止蝕，隻熊最後都瓜咗

空咗倉
排唔到熊仔過夜，證明呢啲錢唔係我搵，由佢

洪巴穩定軍心

聽日買定包炭 禮拜一燒

咁股災既時候煤炭股咪係強勢股

個市係升既 回完都會上番黎

問下自己 個市到底係牛定熊

點解前幾日仲講緊 大牛市 叫緊 40000

依家又變左熊市

唔上唔落市牛熊通殺

2018 因全球經濟利好, 人人有工開, 個個發大達 因而引發新一輪金庸危機

牛既話真係應該死，都估到大約輸幾多

都唔知你哋成班友驚乜
個市好明顯未炒完
頂多咪跌二千點
新年後再上

前嗰排有啲股升得咁勁
回一回好正常

btw 有冇巴打入左3333 1668

本野好正
有冇巴打有好嘅股票書推介

真係驚既話個倉起細d, 個人會定d同冷靜d 。
最忌見個市升就睇好，見跌睇淡。
買入之前諗下點解要買

哩本野過時，學到皮毛，照住玩實仆街

x2
唔明點解咁多人推呢本

我都有睇緊呢本 心態係當字典 大慨知有d咩指標

巴打認真？
點解話佢過時

1668跌穿左頸線啦

係 佢本野好全面

你條頸線係邊

依本野你當係參考 幾時價位okay入下市...
但現實有好多因素去玩你...單單信圖係冇用

Agree 會用圖黎判斷而家應唔應該入市 但唔會用圖去估未來走勢 根本估唔到

做吓back testing，好多技術指標都唔work

好基本既野only唔能夠只跟技術分析決定去買股

好不安

沈陣營TG GROUP，聽日同你全方位追蹤沈判日

快D入GROUP啦

開市應該都1000 了

幾多巴打有槓桿要收皮?

仲要屠牛場

1月2月又白做

仲有友邦騰訊平保既call輪 坐家走好

等死的感覺好奇妙...

有無ching打算走貨？
雖然預左應該升返，但個倉細D,壓力細D

要上刑場了

沉判日終於來臨

富途牛牛可以改名做富途熊熊了

700有4k 441牛

上路了 各位食飽未

未食過就上路

1~2月根本無食過飯
就要上刑場
公平咩

same here 中型股橙過死

餓住上路 揀戶好人家投胎

全紅

我愛副主席

大家set好哂止蝕未

啲內銀跌得好勁

希望副主席再加一腳
買2800同2822

正股都想走

1478

跳樓了

想死

哇

291 搞咩

2%內已經算好好

吉利升又唔關你事，依家仲跌多過700

垃撚圾吉利

升市唔升 跌市跌最勁

2800得翻32蚊
姐係跌緊800點

隻隻都2%，4%咁跌法

2020咁撚勁

人地美股都係2%,港女跌夠4%

700

北水呢 ?

一開市都無左一個月糧

勁假黎姐 唔好自己嚇自己

想撈但係得返$6000

講真 要入就睇多幾日
新年前睇400 到就入

你講騰訊？

886點

SORRY 入錯POST
以為係700 POST黎

仲有8分鐘ifc就開門啦

副主席有咩見解

886係想暗示啲咩

話左你開post架喇

#886

拜拜囉

副主席快d 走啊 我幫你頂住

走鬼啦，仲撈

就話886心知你未算最好

走呀！！！！

股joy

886

1548 走得

輸晒啦我

北水咁撚勁咁都砌到886出黎

走啦走啦

你可唔可以唔好撚再唉 唉你老母閪咩

1548重走唔走呀？

買完就跌，冇左幾萬

逃生門

副主席決定幾時止蝕記住上嚟單返聲，咁多位巴打會等你好消息

屌左19幾萬次仲唉 煩過閪

抵撚你死囉，我識你真人真係笑撚到你搵窿捐

今日400都收貨

有冇邊個個倉綠緊

D廢老趕緊去 銀行

有圖?

跌少過3%已經算好啦
仲有得綠?

收窄中

有,空倉個D咪羸晒LO

992股王

收市綠燈以後副主席買乜我買乜

753

極速收窄

我連開5個POST呀

得27隻股係升

老實講 唔係好傷

1478 升啦屌，有邊日係唔跌

今日點會比佢升

咪又升番

過山車準備

佢好比心機撐住個價

大家坐穩

你咁講我又有d驚真係要跟副主席買

阿爺救市

回調係好事

Btw好似夾棍

3808轉燈!

航空股強勢到

上證倒升

港女只會跟跌

叫撚左你走 死都唔聽咪愈輸愈多囉
抵撚死

真係要ifc咩
揸手3隻全部跌唔過3%啵

真係靠嚇，跌得鼻屎咁多

倉跌唔夠3%要還神

似特價多d

Ps 好友

點解753同1055都冇咩事
我隻670食左屎咁

升升下又大力跌一下

跌咁少叫股災

又想燈

2689 平時又咁撚廢

上星期五隻股賺少4%炸
股咩災

紙股

玖紙

今日好叻仔

信我 買2238

下個po,係咪叫 股joy 仲未完

屌個名改好d 得唔得

d錢未蝕完

比多小小信念,今日綠燈咪我開POST

跌少過5%都收貨啦屌
聽日爆升返

你開post今日咪綠燈

logic上錯左

今日係衰在斬左隻近牛

18.56個陣已經買左

點解隻863咁勁

得散戶買

成個月升幅

跌好少姐

上星期入左1558, 今日逆市都升 盈喜..食糊好定繼續渣

今日成交量都仲係大, 應該仲有得上

逆市破頂仲增量 我會揀揸實

好明顯左手交右手

但RSI 已經超買

點解會搵到？

近牛都殺晒下話

係咪因為星期5晚已經預左,今日小左人鳩叫

建行rsi之前上到9x啦
放心坐定啦

瑞聲升緊嘅

叫都無用啦

要專心工作了。。

撐過去 遠地會綠油油

馬鋼今日唔知有冇機轉燈呢

俾D信心

yes 我意思係被殺
殺完就升返

眨下眼1478(垃圾) 都升返唔少
希望會綠

想確認下如果已殺既牛假設剩返0.02
佢計返條D錢比你時係咪0.02 x 股數就係退返比你既錢

1558 淨係入到兩手 次次都跳掃上去

如果跌唔穿回收價先有牛骨喎

但唔係有d回收左都有錢退返?

高追?

即轉

玖紙好吸引

12.18已入

航空板塊
惟獨要換左670

2018 都發力

2382你幾時先肯生性

估唔到2018出埋壞消息都仲綠色

6088

倉綠

Oops sorry
行使價先啱
戒左牛熊